（求助）今日黃金 信和 好景 game鋪開唔開?

好想買game

做咩唔開

放假唔開點做生意

過左12點先會多di鋪頭開

實開
不過聖誕加價是常識吧